{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106884",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "프리모바치오바치 강남역점"
    },
    "text": "プリモバチ 江南駅店 (프리모바치오바치 강남역점)\\n\nソウル江南区駅三洞816-3\\n\n洋食 - パスタ専門 , 11:00 ~ 23:00 , 祝日当日 , 100席 / 部屋:部屋なし , プリモバチオバチは江南店だけでなく明洞と弘大など多様なところに支店があるすでに有名なパスタ専門店だ。 ここは予約が不可能なところで、食事の前に事前に行って名前を登録して30分ほど待つ覚悟をして行った方が良い。 それだけ人々の間では安くておいしい飲食店として知られており、その分待った甲斐を感じさせる美味しい店だ。 江南店は江南大通り沿いに位置し、アクセスも良いだけでなく、雰囲気自体も居心地が良く暖かい雰囲気のインテリアで、人が多くて多少賑わうこともあるが、料理の味がとても良い。 特に、ネロパスタはイカ墨ソースを使ったパスタで、器の代わりに丸いパンの中にパスタが盛られている。 イカ墨クリームソースにパンをつけて食べるのもパスタとは違う味を与えて一石二鳥の効果があるメニューだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店は江南区駅三洞816-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店の営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店は祝日の当日も営業していますか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店は祝日の当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店は100席あります。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店には個室はありますか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店では予約はできません。事前に名前を登録して30分ほど待つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店の特徴は何ですか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店は安くておいしい飲食店として知られており、特にネロパスタはオススメです。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店はアクセスが良いですか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店は江南大通り沿いに位置しており、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店の雰囲気は居心地が良く、暖かい雰囲気のインテリアです。"
        },
        {
            "question": "プリモバチ 江南駅店ではどのような料理がオススメですか？",
            "answer": "プリモバチ 江南駅店ではイカ墨ソースを使ったネロパスタがオススメです。丸いパンの中に盛られたパスタをイカ墨クリームソースにつけて食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 431
    }
}